[求推介］6s爆mon去邊間整

如題，求推介

thx

整條撚咩整完又爆

細妹有無比人搞大肚？

真係冇人整過iphone mon

阿妹冇事，但我有

搞掂細妹個肚先啦

冇事呀

......

1

2

你小心整完冇左防水， 因為多數整完都唔會幫你落返防水膠

6s本身都冇防水

連登真係冇人整過iphone mon ?

你錯啦

講唔講都死 願聞其詳

佢根本係有防水設計， 但個代公佈個陣係冇講過，佢亦都冇講IP rating 係幾多，

6 同 6s分別係mon個度佢落左防水膠邊，而7都用左同一個方法

哇屌